志雲頻道 葉太同林太邊個愛國多啲呢？

#BNO #葉太 #英國公民

【時事短評】
志雲頻道
葉太同林太邊個愛國多啲呢？
（2021年1月12日）

志雲頻道 stephenchannel
117K subscribers

葉太同林太邊個愛國多啲呢？

#BNO 5+1 #葉太 #英國公民

當然林太啦 冇得用銀行 要將錢放係屋企喎